[10月冇腦新番] 熊熊勇闖異世界(くまクマ熊ベアー) 今晚台灣先行放送

今晚(19/9) 24:00~24:30
台灣巴哈姆特動畫瘋先行放送

===================================
一套唔洗帶腦睇嘅嘢
輕鬆日常向加少量戰鬥
(雖然係主角屈曬機但係有唔少boss戰，有潛力畫得好睇)
希望做得有maple咁好
===================================

請問您認為遊戲比現實生活更好玩嗎？YES，請問您在現實世界有重要的人嗎？NO
我，優奈在線上遊戲中回答問卷，沒想到卻被送到了異世界（大概吧）。我是家裡蹲資歷有三年的老練遊戲玩家。一開始穿在我身上的裝備竟然是「熊熊套裝」...這什麼鬼啊！可是又強又方便，那好吧。打倒野狼、驅除哥布林，我就來當個最強的熊熊冒險者吧。

CAST
ユナ：河瀬茉希
フィナ：和氣あず未
ノアール・フォシュローゼ：日高里菜
シュリ：富田美憂
ミサーナ・ファーレングラム：天野聡美
シア・フォシュローゼ：水瀬いのり
クリフ・フォシュローゼ：遊佐浩二
ゲンツ：鶴岡聡
くまきゅう：黒瀬ゆうこ
くまゆる：宮島えみ

STAFF
原作：くまなの（PASH!ブックス / 主婦と生活社刊）
角色原案：029
監督：信田ユウ
系列構成：あおしまたかし
角色設計：中野裕紀
動畫製作：EMT Squared

木棉花-HK 都有

多謝補充，pin咗
好耐冇睇新番唔太熟

血腥……

應該改到7彩,第1集就打蛇

可能倒序法，畫咗啲大戰先？
見PV都有第一次見菲娜，第一次打大量狼之類嘅片段

大改反而更加期待
本身劇情太水，用動畫表達唔知可以去得幾快

一開始估12集最多完王都,點知張圖去到咁遠

好似係有埋影？

熊巫女有睇過下漫畫
動畫改到七彩？本身都係歡樂照計好難改到離譜

你搵熊巫女炎上...錯到7彩..

熊熊會唔會吹喇叭?

得黑色白色
冇黃色熊熊

有了

有得睇啦

優奈把聲都好家姐feel完全唔似15歲

性格係大姐姐嘅

一開始都唔係,最多係neet

明明冇咁華麗咁打完

有經費嘅畫華麗啲都好
應該有心做好啲戰鬥

戰鬥個flow我覺得唔錯
係畀蛇打中兩次有啲不滿
搞到Yuna好似係靠裝備坦咁

咁佢真係得套裝,佢冇左套裝連小朋友都不如

應該搵三澤紗千香配

睇下梅普露

唔錯，之後可以追

完

倒序唔係問題
但係冇好好咁分返開“轉生”前後
新觀眾應該會睇到一舊雲
明明加少少轉場就會冇咁混亂

除咗呢點其他都還好
一去到條村個應對印象中都係原創
咁改唔錯，表達到Yuna真係有經驗

平時避得開嘅都會避吓

不過可能係修正返黑蛇嘅戰鬥力先咁畫啫
呢點可以觀望吓

佢最後出本身olg個樣,冇睇原作一定唔知點解會係熊裝

到下集正式交待返就應該會明
只係斷喺呢個位，觀眾有機會get錯

諗諗吓可能係marketing 嚟
引啲觀眾自己search答案

連點解俾人改花名都唔知

改得好奇怪，打大黑蛇先，唔係救菲娜先

都係比人打多左一下,小說都擋左一下
但改得唔差,熊急果然冇熊權

應該倒序啫
對話睇得出Yuna已經返唔到現實
(話終於搵到雞蛋)
時間線設定上應該同原作差唔多

可能要帶出佢老豆老母貪錢唔理佢,得阿爹關心佢,同埋佢炒股抄到唔駛做先會樣改
因為一開始轉左落異世界盲講唔到呢d野
等第2集佢點做先

好似睇得過留名

製作組係有心做
唔少小細節都有諗過

希望做得好好睇睇

睇完第一集 熊熊好得意
如果呢套係silver link做應該會拍得住怕痛的我把防禦力點滿就對了

第一集睇落唔差
不過望番間製作公司........EMT Squared
2018 百鍊霸王與聖約女武神, 2019 刺客守則

得木棉花先行播放
冇raw 咁等10月正式播先整gif了

原來係打機

第一集ok，不過見到emt都唔開胃

唔係打機，係真係轉移
動畫用插序法，將打蛇呢段搬咗去最前
仲要中間無啦啦sip多咗個打機畫面擾亂你

實際係片尾login完就去咗異世界，係異世界住咗一排先打蛇

時序係咁
畫面上：打蛇事件A段>打機畫面A>打蛇事件B段>轉移前(log in)
實際上：打機畫面A>轉移前(log in)>>>一大堆事件>>>打蛇事件AB段

個個都係見到EMT唔開胃

搵錯人配音啦

ok啦
畀想像中好，hea hea地又少少成熟咁
觀望多幾集

異世界女主角, 正

把聲搞到想棄

如果係大沼心+silver link就好 第一集節奏有啲怪 唔知想講咩

插序都算，仲要插上插
又冇搞過啲轉接位
好似夾硬將兩集剪埋一齊咁

唔知係咪想特登整亂啲觀眾搏討論
希望之後生生性性

台灣 熊熊 我懷疑你暗示緊d野

sor
開post唔知木棉花都有

睇完...佢唔會打算當普通VR GAME 咁玩掛?

唔會掛
最尾都已經預備login最後一次

最多下集直接飛去向王都出發

漫畫有冇人追開？
琴日出咗新一集

比起小説，漫畫又係唔少改動
唔知動畫有冇參考

睇完第一集 唔錯

有排先有第二集

Search 過女主cv
都配咗幾年 點解仲係棒讀嘅

配合返主角啲性格應該係想配把成日未訓醒咁嘅聲
可能未拿捏到

睇到好尷尬

故事一開始優奈都成日捧讀

大家睇路，製作公司做過百鍊霸王同刺客守則

仲有熊巫女

呢種唔係cool 直情係男人聲

勁
炒股過退休生活

商業奇才嚟

熊熊勇闖異世界 第01話【熊熊，登場。】| Muse木棉花 新番 動畫
Muse木棉花-HK
2020/10/07 21:30公開

希望下集好D
我Expect係 我不是說了能力要平均值嗎 果種咁
但呢集真係唔夠歡樂惑

今集係認真劇情
可能想用戰鬥開波掛

係咪錯覺
啲細節好似同先行放送有少少唔同？

另外，睇嚟真係會講埋海邊

冇野啦
上網搵返先行版睇又好似一樣

應該搵佐藤利奈配
佢依家個tone 配落同電磁炮一樣
但差人地成十皮

我都想好似女主咁禁下制就大撚把錢日日打機

首先你要有個有錢嘅阿爺
然後要有女主角嘅頭腦

平值都有嚴肅一話

今次劇本係 青島崇 寫，相信會同 我不是說了能力要平均值嗎 一樣，對原作進行大改。但唔一定唔好睇

ＥＭＴ制作之前都唔係搵 青島崇 。今次搵佢的話，肯放手俾佢搞應該ＯＫ。
作畫暫時ＯＫ。ＥＭＴ制作可能靠呢套起死回生到。
ＣＶ方面，唔係下下俾你估到先好玩。

係都三澤紗千香，搵個遊戲廢人配先配得似，好似本渡楓配梅普露

睇完第一集
有d尷尬feel
不過照追

01 gif (20/47)

Total: 47 gifs
album:
channel:

睇完個OP
露麗娜由大姐姐變左做LOLI?
同埋熊裝對腳有D怪,有咁長嘛?

依個倒序係諗住fake動畫黨
優奈把聲真係由第一個pv開始已經覺得好唔夾
希望聽聽下會習慣到

即係佢阿爺畀嚿錢女主，女主用嚟炒股發撚咗達?之後就過住退休生活，爽

差唔多
佢阿爺係啲大集團主席

主角係勁到佢阿爺想揾佢做接班人
不過主角冇興趣

第二集播啦~

超加速加改咗少少次序
不過暫時節奏都好似仲ok

Yuna把聲都幾夾

太QQ了

會唔會快左D....
明明虎狼唔係咁

畀有興趣知今集飛得幾快嘅人參考
文庫一卷嘅目錄:

Manga:

NetflixEMT Squared adaptation:

話説暫時好似都見唔到
如果cut晒應該可以飛到去礦山

熊急熊緩 熊屋應該改到見到貴族果時

應該唔會cut
可能5分鐘講完

下集應該可以半集哥布林半集買地起熊屋？

十分鐘左右

我係講op ed啫

唔係講個樣

燈下每集嘅劇情先
1 黑蛇
2 收買菲娜

應該改下次序嘅啫

女主好有隣家大姐姐feel 好正

公會果到cut到咁,血腥惡熊其中一個起源event冇左

劇情係唔係bug撚咗第一集用倒敘嘅話明明可以返返現實，第二集就返唔到，定之後會講

02 gif (18/46)

Total: 46 gifs
album:
channel:

lm提自己收工睇

btw 有冇小說黨有睇最新?

唔係番左現實

我明佢講咩
應該係講番原本果個世界

百合

的確係好鍾意照顧人(主要係細路，特別係蘿莉)嘅大姐姐

吸盤小丑

之後應該會交待返正確時序咁掛？
總之第一集嘅劇情係去左異世界一排先發生嘅

好似得啲小故事
作者應該忙緊，最後呢一篇已經水水地
我寧願佢唞夠，諗好先再寫

之後應該寫道標同飛天掛

因為係插敍fake你

KUMA

咁佢現實個身體仲係到??唔會死咩

同埋佢GAME入面雙手拿野應該好麻煩
用唔到手指

フィナ

拎完熊裝就冇提過現實
有可能最後係大雄嘅都市傳說end

呢樣又係好神奇
你當係見裝嘅buff啦

佢之後就算認真拎武器打boss都係帶著手套

kuma

好快手

或者叮噹咁， 隻手有吸力

kuma punch~

第三集準備~

睇嚟製作組好清楚觀眾要啲咩
今集一開波就除畀你睇

係記得果個時段係屌緊套裝,而家係讚

熊急 熊緩

大姐姐ver既露麗娜去左邊
但玩洗腦又幾好笑

今集個節奏好似好左
估唔到仲sip到第一次召喚嘅劇情

明明身型係大姐姐
唔知點解就唔似

唔知點解套熊服漫畫睇落無乜野 動畫睇落去硬係有少少違和感

反轉件衫變睡衣
熊熊底褲
kuma

腳果到出左事

蘿到,胸仲細過隻熊

問佢'你漏出黎啦'

蚹蛤比例

好狗

真係想知作者既人生係點樣
點解會作到d咁治療既野
係咪因為日本太多社畜需要呢d作品

真係 琴晚睇完漫畫
覺得自己好似變得善良咗

其實都唔係幾善良,之後開始有d死小孩動作,但動畫應該會cut

原來係楓轉生到異世界

03 gif (23/60)

Total: 60 gifs
album:
channel:

有無小說黨話我知
使唔使等埋第4集
再重新次序去睇：
2>3>4>1

定依家就可以：
2>3>1>4

係2,3,4,1

update吓文庫同動畫劇情嘅對照表先
<n>係指講動畫第幾集
文庫一卷嘅目錄:

睇動畫飛幾多同點排啲次序
有機會係23451

畀啲數字你參考下
第2，3集基本上講晒文庫第一巻
第1集係文庫第二巻劇情

文庫第二巻嘅章節係由27去到50
打蛇大約係39~41

咁我當自己未睇第1集

以動畫嘅節奏應該係2341嘅
我覺得佢會有線索畀你排返個次序
佢雖然飛得快但係啲對白同過場畫面其實有交待返少少劇情

同埋其實冇乜影響，唔使太介意

明明兩套一咁好睇依套人戲低咁多

*人氣

等多幾集可能會多啲關注
阿may都唔係一出就多人睇(好似係

kuma
kuma

無晒人?

等下集就會上水

有

我睇第一集睇到一半就 棄 無睇
然後俾FD推坑先睇返
唔明點解動畫要咁改篇

LM

明明2，3集係行輕鬆搞笑風
動畫仲要原創咗啲爛gag

偏偏第一集就懶認真

kuma!

第4集準備~

咁多蘿莉

陸續有嚟

睇嚟動畫又唔係一味飛劇情
會花多啲時間落啲佢想講嘅劇情

例如醫啊媽就用咗幾分鐘
要快嘅一開波直接成功都得
製作組睇嚟想好好咁畫啲認真劇情
唔係笑完就算

當然，成唔成功就要睇埋落去先知

熊熊都有心念

工具人入手

救工具人(?)果段幾好
回HP唔得要解毒

下面啲留言

仲以為咁快要叫領主幫

咁少事自己搞得掂

好彩係動漫台,唔係財經台

熊教誕生 信熊得永生

熊熊教會

大家慣咗女主把聲未
我就黎頂唔順

聽幼女聲已經夠

又夠鐘吸熊

熊熊教教徽？
信熊得永生
入熊熊教保你一生平安

坐等husky巴出kuma gif

想轉生做熊了

起個圍欄/牆咪唔洗俾人觀光囉
好似現實世界d乜鳩豪庭咁
個新loli把聲係咪盾勇果隻雞

yes 日高里菜

領主個人設係咪參考隔離京紫個社長畫出黎
個look冇咁頹廢only

點解和氣あず未咁多歌唱

04 gif (20/65)

Total: 65 gifs
album:
channel:

ED

紅衣主教

熊衣主教

Kuma！

咁樣睇落Yuna真係幾細粒

蘿莉都就黎同佢平排
菲娜係咪同呢個蘿莉差唔多大?

熊急熊緩唔鐘意男人

優奈設定係15歲,但望落去12-13歲
諾雅同菲娜係10歲
所以3個係差唔多

呢套野無男既細路
全部都係女仔來

有啊，不過崩撚到咁嘅樣

套嘢越嚟越多蘿莉

第一集果個印象中係男細路喎

路人甲唔計

佢算係故事開頭比較重要嘅正太
所以有人話改次序係爲咗留返晒啲蘿莉喺後面

幫人幫到底 復活埋佢老豆嘛

想睇路人 修羅場

再見正太
以後集集都係蘿莉的時間

佢地老豆已經係到了

只要心念夠強就可以用到復活魔法
btw如果復活咗咁個阿叔點算就到手嘅女就咁冇咗

有問題咩
我覺得把聲懶洋洋咁，好夾個主題同人物喎

可以再懶D
利申 厭佢唔夠懶

原來係拎唔走,以為係掂唔到

kuma胖次

本11.5今個月出,其他視點睇隻熊其實有d好睇過主線

一條唔需要洗既底褲

留名
幾輕鬆，不知不覺追哂web版進度

一個星期好漫長
我想吸熊
kuma

明明講唔出咩大道理
但係睇完又會想再睇

睇住漫畫/小說頂住先
動畫改過吓嚟，就算由頭睇起都唔會覺重複

我想睇佢賣萌喎
漫畫都好啲
小說冇畫面

唔駛擔心
只要你信念夠強
熊熊就會自動喺你腦入面出現

bear bear bear kuma

美國總統有排玩
睇陣熊熊放鬆下先啦~ 第5集

全部都係公雞來....

異世界嘅嘢

吸熊
kuma

我個人又覺得飛得幾好
睇到老母一開波同商業公會傾唔惦
努力計劃好再去傾,最後合作成功
輕鬆番動畫黎講,已經足夠交代劇情
又唔洗俾D設定佔晒D時間影響節奏

熊熊浴室冇左....
商業公會果邊除左拎F級之外就係搵外母笨
動畫都冇諗住做到升級果到CUT都冇問題
外母果到已經解釋雞場果到講解左...

今集啲bgm咩事

得佢有傳送門

連屋都維修到個下勁

起樓倨幾下我覺得好似鋼鍊

熊之煉金術師

d劇情好韓劇feel
屌尻oppa好冷血
點知誤會黎
使唔使揾d角色出黎生cancer/比馬車撞？

領主無整容

睇呢套野唔好咁用腦好

認同，係推比d睇開韓劇既朋友叫易推d咁解

冇睇開動畫果D人要佢接受動畫一定係睇D好前期已經show到有深度既野先得
我介紹過人睇來自新世界睇左頭幾集佢就話好悶又搞gay唔睇
唔係宅唔會接受到慢熱/輕鬆日常

輕鬆日常 最高！

肢解少女は日々進化中

啊媽冇講係咩病
可能就係cancer

挖咖哩媽s

腦cancer

唔賣蛋畀人真係好小學雞
不過熊熊咁kawaii就算數啦

05 gif (15/33)

Total: 33 gifs
album:
channel:

女主後面竟然會反省

膝枕好滿足

多謝husky巴
呢個係咪就係熊衣教主同佢啲教徒

youtube每集啲留言都好正
熊說有蛋 便有了蛋

膝枕

熊來了是叫人得生命

睇點兔算，05真係好無聊差D訓著

女主角好可愛囉

有熊熊咪夠
睇呢套嘢仲追求劇情

睇完今集，不禁令我反思異世界中養殖業發展既問題，養殖成本過高同運送保存係一個大難關，熊熊女直接開掛解決

見唔見到個標題呀
無腦新番呀
你咁學術性做咩
吸下熊咪算囉
kuma

巴打做乜咁認真討論佢D細節

漫畫簡化小說既30%
動漫再簡化漫畫既60%
動漫快到唔知發生咩事

it is 動畫
not 動漫

多謝合作

其實唔係簡化
算魔改 , 完全同web/小說兩套野來
角色智商情商完全下降到低能咁
堆角色性格完全唔一樣咁

習慣左我改

都係
睇左頭4集覺得幾有趣去睇漫畫
覺得有D 唔同左 漫畫好睇D
漫畫睇完覺得唔夠喉睇小說
差好遠wo
幾日已經睇到小說
再返黎睇第5集
no no no

好想畀佢支解

仲有3分鐘

powerpoint

估唔到仲有位sip原創劇情
整體同原作都幾夾

琴晚講話結婚，第二朝就結咗?

格嚟套新番表示：

呢套無乜人討論，但係youtube都幾高views

多細路睇

老豆隻頭髮顏色同兩姊妹都唔似嘅

似根茲多啲

個廚房好先進
電磁爐都有

個樣似啫
照計都係用魔石
焗爐上面有特登畫粒菱形石，應該就係魔石嚟

兩個都錯 似老母

真

因為冇咩野好討論
全部都係好可愛果D
劇情又唔洗傾，又冇野需要估

轉生無雙治療難民番
無對手無黑幕無討論

將前夫 條鳩毛鑲起 係咩玩法

享受NTR既快樂

有野估嘅
估下有咩劇情會cut

或者估吓仲有冇原創劇情

死撚咗仲要日日望住個老婆同老友恩愛

有冇諗過佢死之前個老友都係咁望住佢兩個

黏土人冇熊急同熊緩

如果之前補返老友死前叫佢睇住我老婆同兩個女
咁觀感會好好多
食左老友條女仲要叫老公d仔女叩自己爸爸

06 gif (15/28)

Total: 28 gifs
album:
channel:

loli 姊妹
btw今集都幾護眼

今集個原創妹妹個性格同原本有D 出入

第7集

今集都cut左唔少

同我印象中又差唔多

不知不覺漫畫巳經好耐無更又係逼站搞事

想問下有冇人係冇睇過原作/漫畫？
會唔會覺得劇情唔通？ (唔計一開始嘅插敘法

見youtube chat有人話覺得cut到冇睇原作嘅都會覺得怪
但係我又覺得都幾順

冇留意過劇情
淨係吸熊

太太我鍾意你

暫時無咩野
不過前面cut太多
後面劇情都要改埋
唔係就會有d矛盾

家姐都幾撚似英梨梨
幾正

優奈整嚟整去都係西餐，唔整啲日式料理

冇材料

個個轉生嘅都話識用豆整豉油味噌先唔合理

咁又唔係咩都要用豉油味噌嘅

漢堡扒已經係日本家庭料理黎
漢堡包薯條同pizza先算西餐
不過呢D野係日本都已經好普遍
同埋日本好興和式洋食
例如果D明太子醬薯條之類既日式西餐都係日本好多人會整既野

原來女主得15歲我以為17-18
下集係咪又係D壞人刺殺皇帝俾女主一個打撚哂果D劇情

有無機會講一講現實女主背景呢,好似股神黎❓

米莎班女護衛俾人cut哂

家姐=eriri
今集呀妹=乃愛

劇情未到

呀妹係隔離轉生史萊姆個米莉姆
聲優又一樣性格又似

米莉姆係易呃D，呢邊呢個就.......

臨訓睇， 個漢堡包搞到餓左

寧願無得住熊熊屋
都要保護埋朋友
呢個就是價值觀差異

米莉姆係大智若愚

今集又係好多細節上改動睇得出製作組係好有自己諗法

冇咗“熊熊訓覺法”，望落又的確係動畫呢個姿勢舒服啲

“唔用手食野”增加咗兩母女嘅貴族感

“買完野拎住而唔即刻放入手套”，我估係費事就街用物品袋引人注意？(呢個可能藍色窗簾咗，純粹係製作組唔記得咗有)

將啲開舖相關嘅嘢集中咗係今集後半，睇落應該會順啲

王都買地都冇左

上季套八男

最尾都係開咗舖?
同隔離套眾神眷顧的男人咁似嘅

去到果個位其實好難拒絕
3唔識7就話姐，果條友同老豆咁熟
唔通叫佢你走先啦屌唔撚同你行呀

都係
就算普通人都好難推
佢地仲要係貴族，人脈好緊要，門面嘢又要做足

動畫cut左佢係咁試整，傳送魔法實驗又cut得底褲

07 gif (13/34)

Total: 34 gifs
album:
channel:

套野越睇越覺得衰過手機俠
呢間EMT Squared 睇來可以blacklist了
上果幾套又係伏到hihi

有熊就夠

第8集

啲經費係咪冇哂
崩到

蘿莉番

儲咗幾年嘅魔物話咁快俾優奈秒曬

優奈我大姊

下?

我又唔覺好崩喎
你指邊到

蘿莉後宮團

點解個國王可以喺冇畫面嘅情況下聽咁耐
如果喺連登嘅話實出我入到黎.gif

做皇帝嘅平時正常都係睇開啲純文字官腔report
今次難得有直播，仲要係由靚女喺你面前讀
好大進步啦

仲以為會大舉進攻王城等全城人睇住佢開無雙

一路飛住睇
睇佢大戰班垃圾
點知冇想像中寫太多（雖然小說都係寫好少）
漫畫同小說唔同
漫畫好似係俾公會長叫出去幫拖
小說就同動畫一樣，公會長用隻鷹眼睇哂全程
唔記得有冇錯

勁過萬能俠星rocket punch

記錯哂 動畫呢段已經改到同小說唔同

本身小說嘅劇情長好多

箍麻

08 gif (10/24)

Total: 10 gifs
album:
channel:

好撚亂
兩邊都改D唔改D

開始

做200個布丁

下面啲留言話係非法童工

其實今集本來係咪最終話呢？
好有最終話feel
啲人走返晒出嚟，加埋最後出動end

cut咗小混混嗰段

唔想用腦，好夠了

似女僕cafe
不過係正太/蘿莉

得返幾集提莉雅應該冇得出場

搵到條大水喉 又有咁大間屋住
畀我都唔返去啦

到底op個大波姐姐幾時出現

唔係童工 咁係咩

下一集應該出

終於有得睇優奈同菲娜去拍拖

本季治癒番top1

09 gif (15/27)

老母=專業工具人，好似有咩事都搵佢咁

Total: 27 gifs
album:
channel:

以為佢會做長少少個大耳LOAN個位
個度係小說好撚搞笑

製作組：冇幼女，唔做

睇返都cut咗幾多嘢⋯⋯

呢套完左之後出年點算

下季有露營

冇幼女，cut

從零下半季

變咗異世美食番

本來都係整野食同遊山玩水多

下季有好多嘢睇喎

香爆

飛得太快....

雖然規範， 但著住浴袍沖涼咩玩法

姑媽～

10~

咁cut法實講到

以為又好似平時咁一集搞掂晒所有野翻歸
終於有唔係一集就解決嘅事

呢段故唔係應該女姦男殺嫁咩
無哂既

兒童節目係咁上吓

隻魷魚引佢出水面再用魔法凍結海面 or 魚叉插佢拖上陸地 or 行水底近戰 or 俾佢食完爆肚 應該得

btw, 無條件派肉幾千舊, 做壞市+動機成疑, 門面野其實可以再做得好睇d

🐻🐻‍❄️

飲茶飲到好似飲酒

Kuma

高調派係想引蛇出動，大波會長擺明覺得商業公會有問題

洗頭凍呀嘛
雖然熊屋照計有自動恆溫

熊急熊緩變細好打耳

下集應該直接海邊BBQ 食大餐啦.

呢套野根本講啲妹妹仔

11~最後倒數啦

睇得出佢經費真係少得可憐

上集已經諗緊係咪煮熟佢，點知真係打邊爐

點解唔封埋個頂...
得閒冇事就切隻野d手腳出黎分俾村民食, 無限食材

屌 打邊爐

石煮鍋似乎好d, 用柴又好魔法又好叫公會d人幫手又好, 預先煮熱d石, 1圍好個岸就即刻掉d石落海, 慳力慳時間

本身場戰鬥係保密
依家全村望到實

隻手唔係自動消失左咩 切左既果部分

快樂時間過得特別快
套野好似紅唔起

OK啦
有得動畫化已經好好

飛到咁好難紅得起

黑肉公會會長幾正

唔關事
最好嘅已經畫晒出黎

乜嘢都應有個起承轉合，乜鳩都簡化最後就變咗死人心電圖，一條平平無奇嘅直線

有黑暗既部份先會顯得平凡既時光珍貴
同埋d危機簡化得太勁, 變左搞笑
無左最後睇女主無雙個快感

Lm

10 gif (12/28)

Total: 28 gifs
Album:
Channel: /

11 gif (12/19)

Total: 19 gifs
Album:
Channel: /

唔記得po
完lu~

竟然有2期

咁快決定有二期

真係估唔到
好波！

二期
合唱ED好正呀！！！！！！！

好warm

到時入呢個post定開新post

有食唔食...

醋埕菲娜 : 海的那邊是敵人

係咪d黏土人 同 動畫化後既小說 好賣得??

見佢 小說d 動畫化特典都幾多下
黏土人又出得算快

呢套喪cut都有第二期，反而隔離魔王城冇

有第二季
好感動

End gif (16/33)

Total: 33 gifs
Album:
Channel:

吊命番又少1套

但呢套將會有s2

神作

母姉妹

挖隧道嗰part小說幾好笑，可惜動畫cut到咁

cut到咁垃圾同改到d角色變智障 都出二期
睇唔透日本仔d 口味

我覺得佢咁改算係咁
起碼目標明確，以優奈同菲娜做重點
cut晒支節，但係又加咗1.5話原創講佢兩個

其他細位都見到製作組有認真諗點樣用最短時間交代最多重點

繼魔女之旅 又一套輕鬆番

魔女唔算全輕鬆， 有幾話都幾沈重， 熊熊應該拎黎同怕痛比， 而家兩套都有二期， 證明呢類而家有市場

熊熊熊bear 預測pt完全仆直
個投資者搵錯制作公司啦
仲要推第2季 ， 簡直傻左

其實cut得幾合理
套嘢啲角色基本分3類
1)後宮/蘿莉
2)常駐工具人 (克里莫尼亞啲人，皇家之類)
3)短期工具人 (其它城啲人，冒險者之類)

1係主線同商品，所以盡量加戲份
2對劇情長期走向有大啲嘅影響，所以盡量keep
3就只係對某小段故事，所以就盡量cut

依家啲動畫基本上都係廣告嚟
呢套嘢啲周邊都係賣可愛爲主
拍到合家歡啲比較易吸引啲目標客

作爲原作fans嘅，鍾唔鍾意就好主觀
但係商業角度睇都幾合理

其實係完全唔合理
依家係四不象，戰鬥同日常都想做。
又想做合家歡結果得番d 子供向劇情。
血腥bear 呢d爽劇情就0左
無料就唔應該亂改

平均值已經有樣睇，亂改係死緊
近期套惡役大小姐同盾娘就係接近0改就跑出
特別係盾娘同熊熊熊bear一樣跑火車，但佢cut劇情唔差，叫左保留左角色特質同細節又趕到劇情，當然對原作黨唔改野比較好(特別係拎果段超加速)，但唔改就一期做唔完公會戰

同意，家陣真係cut到唔知做乜鳩，啲角色無個深入，全部都好平面，一係你就成段劇情cut，重點幾個，一係就唔好咁趕，例如王都完，家陣乜都要，夠膽死幾張圖飛一段你玩乜鳩

個市場係首先個女主畫得夠正
第二 個故事夠輕鬆 唔會好似啲火影拖到百鳩幾集
第三 有華麗既動作畫面

好在佢冇變埋熊巫女2.0
唔係仲激死，下季換第2間得唔得
呢間野好心執左去，冇套正常

無留意，原來熊巫女公司

另一套就太詳細

cut到冇追落去,仲出2期

上網睇咗陣
啲評價幾2極

冇睇小說嘅好似普遍覺得唔錯
可能唔鐘意嘅睇幾集就棄咗
所以睇到最後嘅都覺得OK

至於有睇原作嘅就大約7：3？

有啲就覺得cut太多細節攪到好多角色冇左戲份，或者變得更加影薄
有啲就不滿部份笑點冇咗

另一方面，又有啲人就覺得小說流水帳
係多啲劇情，但係反正都係平鋪直敘，cut咗都冇壞

個人最唔鐘意就係一開始個插敘
插到有人睇完成季都仲以為佢係打緊機
依家睇返個第一集同成季個氣氛都幾唔同
用晒成集講一個事件，戰鬥又特登加長咗
我估可能中途改過製作方向嚟

魔女之旅輕鬆

佢地當哂子供向咁去做
乜都唔播得

做乜鳩

二期

睇完動畫去睇返小說
覺得小說幾有趣
如果動畫做到同小說一樣
我應該唔會買小說睇

Yuna-neechan

好記得間嘢叫EMT 同RE0女主撞名
ALICE OR ALICE, 百鍊霸王, 刺客守則 無一套可以擺得上台

百合end
菲娜係好女仔

爭啲以為菲娜會黑化前面啲鋪排勁似
啤啤啤箍麻